發夢夢見要飲管額外加1蚊

M記 好快就黎

唔撚係呀

唔飲野就唔會用到飲筒

btw餐廳酒水最賺